其實班狗都幾睇唔起大陸人

咁耐以嚟好似都睇過幾條片係班狗問人:係咪大陸落黎? 有冇人可以搵得返晒出嚟

I have also noticed it

之前有一個話佢哋舔資源

踩國旗有片

擺上微博

最記得係話佢地 「係到啜資源」

佢地咪又係大陸人
佢地背叛香港人個日就已經唔再係香港人
佢地永遠都係大陸人

Push
推上微博

好似係話啜資源, 飲人奶咁。

係呀巴打

推推推推推推

推

第2:10開始

大陸人衰極都係啜資源
黑警啜完資源仲要打鳩你喎